求不得之苦

不斷考份好多人爭既工，日日對住追唔到既女仔

明白付出不一定有收獲，明白咩係優勝劣敗

但係知易行難，畢竟自己有努力同付出真心過

慾望令我每日不斷輪迴痛苦，其實都好煎熬

有冇人經歷緊？

有。
要放下。因為香港唔容許努力就有回報

無啊

命裡無時莫強求